脫毛(dermes/dbp)你問我答

有意脫全面 同 full bikini
想睇下有無邊間有discount / referral
我亦可分享我嘅脫毛經驗

亦想知dermes 轉會去m就有無特別offer

利申：
脫緊dermes underarm + upper lip
仲有dbp 大腿 小腿 膝頭

🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

想脫肚毛會唔會好貴
覺得好核突

另外補充：
雪纖瘦打緊 下手 手指 手背 仲有facial
New beauty 做緊皮秒機
（new beauty 其實同perfect medical 同一間公司）

想聽都可以盡量解答

20beauty

dbp脫左幾耐, 係咪真係完全冇用

其實唔係完全無用, 我一開始脫小腿，脫左一年都無咩毛，依家都係保養期keep住打會白滑d
跟住俾佢sell到我脫大腿，佢再送埋膝頭，依家變相即係脫緊全腿，因為我大腿d毛無小腿咁多，所以打左大半年都已經無咩毛，又係keep住打for白滑，但係小腿係永久，大腿+膝頭係5年保養

你脫咗幾錢？本身小腿啲毛有冇話剃粗咗咁？

如果淨係小腿就$333 因為係初初入來嘅優惠
大腿膝頭5年保養就$12000 但係膝頭係佢私下送埋
對腳依家好白滑 無剃粗到
所以無咩毛都keep住打 唔好浪費 又保養到對腳
但要好小心因為dbp好hard sell
次次都問你要唔要加錢做d咩
定力要夠 同埋我試過開佢波
所以佢依家都唔會再sell我 仲好客氣
真心想做嘅話 最好去啲細鋪做
唔好去啲mk tst cwb 大鋪做
果d大鋪跑數壓力大 又多人去
會hard sell d 同hea做d
利申：大細鋪都幫襯過一段時間